而家政府啲女女係乜心態

講起我就扯火啦

小妹我以前做開灣仔中學嘅TA
得閒就溝下老師副校咁
而家入左正苦，諗住食下AO EO啦
試問成個胡忠邊條仔我唔識
溝個EO仔唔是難度
點知啲女同事好食唔食，食狗狗

狗狗去完野餐場地返黎
班女自然抬頭會心微笑
露出一張滿足表情, 一邊用好嗲嘅office聲線同狗狗交談
有時仲會笑人溝唔到狗

我心諗，佢地up乜撚野
IG明明見班女po啲天佑我城乜乜柒
人生最苦就是自己食屎仲要食出一個滿足表情。
諗住唔理佢地啦，做自己野
點知行過見到一大班女都係咁
佢地根本係屎，發出屎嘅屎味

寫到呢度
我決定放開一切，獨自踩單車返屋企，準備應考下個月嘅CRE。

5/10